美孚站有狗隻圍住個男人 有無人知咩事？

美孚站有狗隻圍住個男人 有staff 有無人知咩事？
好多人圍住影相但唔知咩事

係度鳩叫唔知做咩

我聽到個男人有大聲叫

啱啱經過都見到

行過好多人圍影相唔知乜事

剛經過

好事黎
全民拍片監察黑警執法

啱啱經過都聽到個男人係到叫 好多人圍住錄片

好想知咩事有埋staff係到

無啦啦叫咩?

似係有精神病 佢有擔架 唔似係兄弟 大家定啲黎！